 - noble purpose (0.1)
 - konsumen potensial (0.3)
 - produk (0.3)
 - sumber daya (0.3)

industri kreatif, seni budaya, & pariwisata ex:
- menyediakan sarana toko untuk digunakan desainer menjual produknya
- buka website berbasis subscription sendiri dan menyewa designer mengisi produk yang akan dijual
jasa dan perdagangan
teknologi terapan

- kacamata amblyopia eco friendly

- canva
- flaticon
- git asset
- [x] steam

- project starter
- donation
	- tab for cause


- envato
	con:
	- sorting kurang detail
	- kurang untuk penjual pemula
	- no free


- job search
- grocery delivery

#### problem
- sampah
- banjir / bencana alam
	- Recognize help / urgent
- using android app to do anything
	- reference taken - menu restaurant and order and queue up
	- for service that offline
- battery/gasoline/damage capacity
- translator from sign language
- dota statistic | might relatable
	- bmkg

#### new raw ideas
- Natural Disaster
	- Motto : #1 app for undesireble situation
	- provide summary statistic of current region to a value
	- enable early report by user then share to the region of that area
- tangan serba guna
	- 


- mirip envato tp, onk versi free, specialist ppt, sorting e lbh dlm, dst. -
- aplikasi job search: krn rata" sek via linkedin dan sosmed -
- grocery delivery: iso by cour ato mirip tokopedia tp courier e by grab ato yg laine -
- eye patch buat terapi amblyopia (mirip kekrajinan tangan)
- ngikut pak windra: komunikasi via bluetooth ato wifi hotspot | charge hp via kincir angin waktu berkendara -




0,120 USD aws cloud front



db.t3.micro

0,028 USD per jam



grocery delivery - 
aplikasi kasir
	connect stock
	connect mitra
	halaman penjual - pembeli
	offline / online -> aplikasi kasir
	info di acc
+ web


# precious info
- data online (bmkg)
- tugas akhir
	- web
	- kapita selekta
	- listing remaining matakuliah






Arduino 
head - camera
buzzer sound

ultrasonic sound
hand - 2
leg - 2 


flood depth detection, sidewalk, water sewage, hole



person detector
https://create.arduino.cc/projecthub/little_lookout/person-detection-with-tensorflow-and-arduino-47ae01


third eye
https://create.arduino.cc/projecthub/muhammedazhar/third-eye-for-the-blind-8c246d?ref=platform&ref_id=424_trending___&offset=50



https://create.arduino.cc/projecthub/fabrizio-lapiello/ultrasonic-sight-05ffde?ref=platform&ref_id=424_trending___&offset=68
